《十年(浮瓜)》已發生係香港，黑警為大局被斬

唔需要等十年就見到第一章
黑警為緊急法被斬傷
可惜得唔到香港人的同情

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

覺得好在有十年呢幾位編劇同導演
幫我地預習定
保持頭腦清醒

現實比浮瓜更恐怖

其實政府唔識架
睇住十年當攻略

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！